「有圖」屋企成日出現呢隻蟲。

請問咩黎

衣魚

點解會有。。殺極都有。好頭痛

屋企啲紙啲書擺左好多年？

食脫落既毛髮同紙 有時衫都會食

鳩屎蟲

食衫

天氣一濕，如果又有好多書紙，佢地就會出現
我之前大掃除，dump哂啲唔要既書，見到佢地勁大隻，啱啱出世個啲全身係白色

正常一個家庭好難無衣魚

我屋企都有

有個書櫃放書好多年冇開過。。唔知關唔關事。你咁講一講我唔敢開。。

住左十幾年。。呢幾個月先見。

踩死佢 仲支撚左d汁出黎。。

靜啦屌

好耐之前啲書擺地下嗰陣有勁撚多
考完DSE掉曬之後4年黎都冇再見過

老子 al d note仲係倒。。

其實無害，但佢個外型真係幾嘔心

睇黎都似 公司成日見到係啲放左好耐嘅文件到爬出黎 睇你相果隻都幾肥美 應該仲有唔少仔女係你屋企